見大firm semi-final 或 final in 最奇怪嘅人係點

歡迎留公司名

我先
in某間美資bank

有條女突然間又大哭大笑